安心出門開始發展到商家強制人客用，希望大家開始反安心出門！！

安心出門遠遠唔係搞黃店、攞大家私隱咁簡單，第時發展到搭車、返工都要用就喊都無用

劇本已經寫好，隨住科技進步，安心出門》健康碼〉社會評分最後獸印，新加坡就係最佳例子，出埋實體安心出門等你無籍口唔用

咪天真啦,你估政府大費周章整安心出門就係為偷你私隠?!政府嘅陰謀比你幻想衰一百倍啊!

你仲有咩私隱政府冇？

啱放監…？

畀人睇過全相就以後裸體出街？

我咪話政府嘅目的唔係要你私隱囉

掌獸印，得天下

邊間唔俾留資料要強制用安心？

冇咩問題
智能城市係會咁
你監控到位有罪案發生較容易破案

我講大話話已經嘟咗安心出門，個店員居然話要check,之後我即走無幫襯